на 1 неделе
Устанавливаем информационную архитектуру модулей. Определиться с форматами данных.
Разбираемся с библиотеками, алгоритмами анализа спектра, выделения инструментов, построения карты,
анимации движения, геймплейных моментов по типу пререндеринга и нажатия клавиш
делаем свои модули отдельно и с минимальной функциональностью. 

На 2 неделе
собираем все в main
появляется возможности играть
тестируем на входных данных
настраиваем программу под комфортный уровень игры

3 неделя 
улучшаем алгоритмы по результатам тестирования
добавляем геймплейные фишки такие как подсчет очков, настройка сложности и т.п.
Тестируем другие алгоритмы генерации объектов, выбора диапазона частот, усложняем анимацию.

4 неделя
добавляем фичи типо переменного числа дорожек, переменной скорости и т.п.
идеи с трелло
подготавливаем презентацию, пересматриваем последнюю лекцию с лайфхаками